有無人依家買乜嘢都諗黃定藍?

食飯唔洗講(一定跟和你eat, whatsgap, restart.....揀)

其他日常方面
買廁紙 (越南環保廁紙, 健力士、皇冠同絲潔)
買菜、生果 (幫誠哥買)
交通 (主要坐九巴)
衫褲鞋襪 (Amazon)

如果唔肯定間鋪係黃/藍
直頭唔幫襯
計計條數
除咗幫襯黃店
完全無貢獻過畀本地零售

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有
—————
聽日下晝三點愛丁堡要人！